hsbc investment apps

有冇巴打用梗hsbc買股？
存倉費每年360
打算轉倉去牛牛
是否明知